hi 股災 (1)

淡友咁鐘意叫，嗱，開個post比你慢慢叫

22萬，仲有3萬profit

劍指29800

呂布都輸到二十萬profit 得返3萬profit
好彩上個禮拜改玩qq熊 執左十皮

今次真係股災

明天全斬倉，正股total唔見70000
5 78.48
3323 9.2
939 8.33
358 11.6

鎖左倉未

我仲手持一手平安好醫生，呢隻應該係本年度第一妖股

股災gogogo
騰爆 樓爆 香港爆

劍指股災

me too

大沈判

hi 好友 你堆fans呢

呂布師父依然堅定牛3？

我開始動搖了

麵神要唔好估中左熊咩
而家應該揀緊樓至係架

搵我？

最衰我呢家轉玩正股呢

你留心睇下今日d非藍籌股

隻隻跌5-6%

布神都頂唔順要燈自己

基本因素冇變，依家係消息，政治市主導

分分鐘要死守到六月中

我牛仔倉均價306
輸緊百幾點咋wo
計埋其它個股牛，淡倉， overall仲賺緊
未驚過，不過外圍咁，我都已經鎖左倉先

個個乜春海貨運連跌一星期啦

意大利銀行咩咩指數又跌到狗屎咁

意大利債息又升到爆

美十年都升到3.幾幾啦

呢D唔係都係經濟問題咩?

嘩呂布都咁諗呀

個股好多都升緊or 賺緊

有麵神 冇窮人

入熊跟大dodo殺出重圍

穿左305，下一個支持位係303?

麵神:啲支持位穿9曬啦！!!!!!!!!!!!

輸廿萬都可以咁撚輕鬆
我輸左2萬5依家已經專心工作佛系遠牛

啱啱出咗糧 回滿血再嚟過

糧都拎黎賭咁勇

睇黎今個月收3萬以下

唔會啦，正常期結日波幅唔會太大。
收到302以下都好犀利

戒賭牛熊第十五個朝早
起身都精神咗

見到依個post,聽日cut 熊入call

劍指22000

done

果然快手

總覺得期結完會升返

今個月仲有2個交易日咋喎ching

無左d錢事小，搞到我條氣唔順冇教好訓事大
爆撚哂瘡

對唔住大師 我掌咀

今日北水淨走8億

31000 up
聽日好掃走牛

冇面神照住
冇事既
佢破燈機會率係0

但面神依排好似破左燈咼...

改咗名結果都只會係一樣

跌定升呢

又到收市投票嘅時間，牛嘅正皮，熊嘅負皮

哩個POST會慢慢幫牛軍洗腦
牛軍最終都會因信念不足比人震走最後做埋淡友

睇淡唔做淡

跌市睇跌 但今次我跟

又多撚咗人睇淡

大家點睇聽日700? 又劇本？定一直升？

20:14 美國白宮表示，將於6月15日公佈關稅稅率為25%的最終中國進口商品清單；白宮發佈針對中國的知識產權保護舉措聲明，自6月30日起實施投資限制和出口管制。(華爾街見聞)

咁聽日上證應該

屌，知識產權真係無情講

日日都panic sell

再係港股抽錢先救大陸，大陸就會慢跌
香港同胞就要受下苦啦

夜期

升幾多聽朝一開市又被人沽返落去

股災

係都等道指開市先睇夜期la ching

molamola

夜期收市升都唔代表會高開

淡友準備又贏？

劍指303

見底

咁可以咁多人牛牛

點解一出呢單新聞會即刻大棍上

反了反了

浸又贏一仗

30500牛 先養後殺 養牛格局

點解牛浸住浸住每個區間都咁多同咁多人買牛

30500死鳩左喇今日

熊軍買嘅

牛軍就快血流成河

意假升緊，期都升返

夜期爆升

成班on9仔買303反彈
屌出聲

大戶心諗:扮下打唔到303養肥晒又一次過打

依排不嬲夜期同日期走相反

聽日爆升

唔係今朝咩？

其實le 個係聽朝8：00睇先係update 今日收市？定點

睇今晚10點果張

10點果張 計曬所有人hold住幾多牛熊證 同分佈
8點果張 出住俾你睇 忘記左佢邊樣冇計算到

點解仲可以咁多牛 305頂咗幾日都係頂唔住 303即刻就重貨

美股已經跌200

納指v緊

太早v， 咁唔好，遲多陣先v就正

cls 退到30300 咁有信心

痴線 一棍插水 出左咩消息？

下個post係咪要變hi 好友

量角器

301都要死呀 遠牛諗住坐 屌你呀呀呀呀呀呀

佢又出咗咩招
除咗話埋比人聽幾時開tariff list

好似係佢啱啱屙咗篤屎，所以引起震蕩

牛市88

有冇好友已認輸 打算聽日開市不問價入沽?

已重倉熊

細期 -2

做住熊軍先 聽日睇反彈位加

到29700-30000反手變牛軍

冇得同個市作對 咁玩法呢個星期穿300唔出奇

跌到咁 聽日裂口低開直接殺

哎 上一個升浪前入熊輸24k 今次個跌浪前入牛輸60k 聽日不問價沽曬d牛.. 希望開市未打靶.
完美食足一巴右一巴.

下次記得開post

完美高買低賣

好彩冇過夜 但我唸啲正股都倒水咁跌

睇開咩位啦，303-304可以熊下

301就算，買牛好過

嘩屌

都唔係既. 侵侵鳩up前果個星期一贏10k..之後個市點樣反轉大家有目共睹.

裂口應該唔會太大 如果跌應該慢慢沽落去 參考美股今日走勢

希望聽日走得切q牛

新手一入市就撞正呢d時刻

聽日開到302樓下即食熊

入熊果時後悔無跟到呂布。。而家好撚後悔跟左呂布.. 唔好怪我有呢個唸法.. 完全輸足2個星期 自信磨滅..

400了

303牛應該有五分鐘逃生門

多謝布神

ADR趺咁小
俾位開熊

same

好彩跟到足 而家仲剩低少少可以call多次g

完了吧 如無意外

wa 裂口咁大

屌你500點都黎緊

仲唔係熊一

我唔玩喇

聽日熊仔敢唔敢比30格我？

好彩尾市入左小注熊 全走牛

愈跌愈有嘅嘿

其實我都係得10手啫

屌，聽日似會殺曬所以30000點以上ge牛

500點啦就快

GOGOGO

又回到最初的起點

其實跌緊啲咩

有冇人未走牛?

開呢個post 玩到堅股災

意粉+西豬

聽日港女跌埋贏國版權稅嗰份

意粉好波

cctvb 不明朗因素

媽咪麵師傅 非同小可

即係400起步

我理解好友失守 反手追沽

試左個底先反彈

呢幾年歐爆過兩次都無支爆真係好失望

聽日仲再期結屌

一路向西

小弟。。。。。。收市前入左10幾手牛

你個名

你個名，今次仲唔死

小弟入咗27手。。。今次真系易柒
仲要30050，今次渣都無

一開即啪

希望有逃生門。如果有。我沐浴更衣戒丁十日

戒丁+戒牛十日
我啲牛仔

俾次機會啦老世 輸緊20萬尋日仲溝左298牛落去

聽日等開303再直落300

乜真係仲開到303咩

撞正侵侵 9 up + 歐洲出事 都算唔好彩

如果可以一定即入熊佢 回下牛本

係咪布神都唔睇牛三

一陣左一巴右一巴仲慘啦

如果老美跌成四百點港女會跌300點內真係，抵輸

咪又係上落市，30000-31000，升唔到，跌唔落 突破failed囉，又未洗睇淡

好睇聽日開幾多

唔係咁計, 今日我地跌先

真正牛熊都唔敢買，過澳門賭大細都冇咁灰

今日last個棍百五就跌定先 🙊
當美女變市400 點 港女都仲有200點跌下 未運爺西一齊瀨屎

布兄，如果老美穿24000，港女係咪會殺落297

比個參考無

DJI 23360, HSI 29129

呢個post 終於唔燈啦

痴線架咩

侵侵又反口 係咪已完

IFC籌 $20張 唔知幾時會坐地起價
實名登記 一人限購一張

All in 5萬熊
等收錢

因住高J

IN定未IN先

開咁多個post得呢個post中

icc見

可以推番呢個po上黎

熊一了

爺西跌成60點
真係free fall